［英格蘭足球］哈利簡尼算唔算成功接咗舒利亞班？

入球數字有過之而無不及

世界盃四強

表現穩定過舒利亞

髮線都係

佢又最係幾得

射門、頭槌、十二碼、人際關係

傳波都好得

冇英超

贏到1次英超先講啦

屌唔好成日單單打打啦

重傷之後仲KEEP到入波先講
KANE好似未試過傷半年以上

yes